* Перед коммитом изменений нужно убедиться, что все файлы добавлены в индекс.
* Посмотреть состояние индекса можно командой `git status.`
* Используйте `git add filename` для добавления конкретного файла или `git add .` для добавления всех файлов
* Перед коммитом изменений нужно убедиться, что все файлы добавлены в индекс.
* Посмотреть состояние индекса можно командой `git status.`
* Используйте `git add filename` для добавления конкретного файла или `git add .` для добавления всех файлов
* Чтобы одной командой добавить все изменённые файлы и сделать коммит, выполните `git commit -am "commit message"`
* Новые файлы добавлены не будут
